#ТРПО 

Требования по оформлению: [[Требования по оформлению]]
Пояснения Виноградовой: [[_Описание ТРПО#0 Этап. Задание|Описание ТРПО]]

Список исправлений по результатам показа частей КР Виноградовой:
- [x] 1.2 рисунок 1 и 2.4 рисунок 9 добавить модификатор связи 1 к 1
- [x] 1.8 дописать что это этап тестирования
- [x] 2.5 классы участники лр-5 диаграммы классов-участников
- [x] 2.13 рисунок 20. Добавить компоненты Npgsql и nuget package manager. В 2.14, 2.15 тоже добавил
- [x] 2.16 список рисков
- [x] 2.17 разбить итерацию 1.
- [x] 2.5 TODO: еще 2 диаграммы последовательностей. нумерация рисунков после вставки диаграмм
- [x] 2.5. не должно быть возврата от сущности к баундари. Все связи только через контрол
- [x] 2.5. вернуть управление над список пользователей из баундари актеру
- [x] рис 29 повернуть лист
- [x] рис 19. в названии  рисунка убрать скобки
- [x] 2.9 точка в заголовке. 2.8. Трассировка пакетов в подсистемы. Трас - точка
- [x] 2.15 скобки в заголовке
- [x] 2.6 2.8. 2.13. 2.17 3.2. - длинные заголовки
- [x] этап 1 добавить абзац что происходит в этом разделе
- [x] таблица 11. в тексте 8 средних и 8 сложных компонентов 3гл. В таблице - 8 и 9. Опечатка
- [x] под жирными заголовками в пункте с кодом "реализация табл модуль" подписать кратко в чем суть паттерна
- [x] Модульные тесты (расширенное задание) -> Модульные тесты
- [x] Покрытие кода (скобки с текстом) -> Покрытие кода
- [x] Формулировку "Глупый тест" убрать
- [x] добавить 2 тупых источника. на доку по ЕА например
- [x] подробно расписать как я в коде реализовал паттерны, а не только дать справку в чем заключается паттерн
